今年英超好大機會由未拎過冠軍既球隊奪得

為免冠軍既曼城排第3，頭兩名利物浦同唔知咩城都未拎過英超
好大機會今年會出現新晉英超冠軍🏆

利物浦陷害香港清好波

sick 波 ！

我2014佔中被捕入左去坐，岩岩先出冊
完全未聽過第2果隊波
幾時升上英超架

我地熱刺

未攞過英超入面 利物浦係咪最勁

李斯特城拎過英超喎

睇下你講邊年，利記差少少拎英超果年好撚勁

師兄咪講笑啦，利記都未拎到，呢d蝦摸會拎左？

佔中無人判多過7年，你唔好講大話，會有報應

卡迪夫城？

聽聞今季曼聯好大競爭

我七警其中一個，岩岩放左出黎

李斯特城唔係有一年爆冷拎冠咩？

七警唔2016年後先判，所以唔會唔知李斯特城。

開個膠post都係想講呢句姐

你記錯了
嗰個是歐霸

咁我有報應囉得未
咪嘈住晒先

你講清楚咩城先，頭3名有邊個城未拎過英超？

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

這是敵christ

on9耶撚

這並不是玩笑，而是違反神的宗意。

「不能把謊言傳播，就如我們不能把真理收藏一樣。」多林多前書11：12

樓主請道歉，向神祈。

痴撚線

daddy

樓主請道歉，你有三十分鐘。

樓主請道歉，你有二十九分鐘。

上帝不會允許這種謊言。

不可妄稱義人

絕對不可以喔，會受罰的

說謊言的嘴，為耶和華所憎惡。行事誠實的，為他所喜悅。 說謊話的不得到上帝面前。

耶穌清楚的告訴我們：撒但是說謊之人的父

說謊是敵基督的罪惡（約壹2:22）

樓主，你在看吧？

樓主請道歉，你有二十分鐘。

樓主，這是不能避的。

樓主

不可

胡亂

說謊

你有四分鐘。

最後一次警告，下次唔好再講大話

牙路我屌你個嘴

比梁天琦害？

悔改了..

姐係边年

曼狗真係癡撚線

仲癲過牙路

我潛陣水先，比耶撚搞到一身蟻

耶撚+獌狗+迷lin

好撚癲

牙路敗走

#37-#42仲要得閒到將個字體由細到大

爭歐霸位

癲到牙路笠水

白卡vs白卡

咁幾比幾？

輕度vs重度

屌你個膠post好低質
完全無波台手足嗰種足球智慧
拉佢老母臭化西落嚟先

正評比樓主清個名

傻的嗎當有趣？

痴線佬

屌你老母

笑4

jm9

英國是愛神的國家，如果你愛英超，也當愛神。

做人當如佐真奴，即使沒有才幹，也可靠神的大能，當上正選。神聽禱告。

支持ching係路哥每個post都留言狙擊

一早提左大家唔好得罪我地又唔撚信

唔推呢度 我大大力推你老母

冒警 88

唔敢得罪了

前線已失控，向記者擲燃燒彈

屌你老母死賤種共狗 你會有報應的

屌你追po笑撚4我

Btw色摩連奴不嬲痴撚線
成日走入鏝區爆閘

打仗要軍紀

=痴撚線

推

李斯特城未拎過冠軍

好想可以學到佢一半，笑撚死

牙路真係垃圾黎

應該係狼隊掛

上路到熱門

樓主廢能到

求其一位手足就收佢皮

笑死，李城聽都未聽過話拎過？ 今季先上英超咋？乜城

李斯特菌咋麻

英格蘭內拎歐聯最多嘅球會係未拎過英超，證明英超係世上最難打嘅聯賽。

5000 倍啊，季初落注嘅話。

遇著真癲敗走

邪不能勝正

樓主企圖陷害小朋友，應該要死全家！

點睇有人仲癲過牙路？

咩城果隊係曼聯黎
改左名姐

一山還有一山高

狼隊定熱刺

N賓又抄

人不要誇口說驕傲的話，也不要出狂妄的言語；因耶和華是大有智識的神，人的行為被他衡量。（撒母耳記上 2:3）

連登都係抄咁你又上

秒左

連囝原創

我屌你老母

收皮喇樓主

耶穌對他說：「經上又記著說：『不可試探主你的神。』」
馬太福音4:7

观自在菩萨，行深般若波罗蜜多时，照见五蕴皆空，度一切苦厄,

舍利子, 色不异空, 空不异色, 色即是空, 空即是色,

受想行识, 亦复如是, 舍利子, 是诸法空相, 不生不灭, 不垢不净, 不增不减

少見agger比人撚到笠水

自己睇番15/16球季既英超冠軍係邊隊先啦，智障仔

笑撚到我
秒左牙路

牙路都有今日

牙路俾人陷害

樓主回撚哂塘

牙路唔敢入番嚟

r/whoooosh

呢個post好撚癲

依加先見到呢個post

耶撚仲喺到嗎

屌你老母笑撚到我訓係到

乜撚野呀

白色強人

牙路完敗

完爆牙路

樓主道歉未

你係咪昏迷左幾年 啱啱先醒？

佢喺另一個po反咗cup了

Shit 邊個

Thanks ching

仆街原來阿路又笠咗水